地球係咪得共匪會寫主觀準則寫入法例？

冇得度既野都可以寫入法例
好似愛唔愛國咁
支那法律真係世界級